瞓咗無睇 出盡奶力幫班力架同蝻嘅難民之父同甘浩望有無幫十二個送中手足講過嘢

阻膠從來不是同路人
屌你老味
班假難民就出盡力奶
香港人就粒聲唔出

一國一制，新天新地

「我希望有一日，香港同大陸，無羅湖無落馬洲，可以一國一制。唔係話而家香港嘅制度，或者大陸嘅制度，而係有個新嘅制度，人係嗰個中心。我哋基督徒應該推動大家平等嘅社會。」

「唔係太理想化，係應該要爭取呢件事。」甘仔認為，如果要做到「一國一制」，首先要有一場思想上的「文化大革命」：首先，香港人不要以為自己高大陸人一等；另一方面，中國政府都要民主啲，例如應該釋放維權人士，「大家有自由，大家都係平等。唔止係精神上，亦都係物質上平等。」

「我哋天主教講新天新地，無咩兩制嘅，全世界都一齊。我哋要明白，兩制好危險，因為存在了兩種人，有啲人以為自己高級啲啦。如果有人唔滿意中國，咪一齊改囉。」

70歲的甘浩望神父說：「我始終想留喺大陸」，但他渴望有朝一日，能見證圍城變成「新天新地」。

屌佢老母
咁鐘意支那去支那做阻膠囉